{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046478",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023600?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 서남산한옥스테이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約された人数が変更される場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、その場合は払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますが、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を使用する際に発生した毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償が可能です。 客室内での魚や肉などの焼き方は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客にご迷惑になるような娯楽や飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、払い戻しは全額です。 ペンションの期間が未確定で料金が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされることがあります。 予約特典としては、個別バーベキュー利用とIPTV/WiFi、プール利用が可能です。 ペットは入室可能であり、追加料金がありますし、10kg未満の犬3匹まで入室可能です。 大型犬や中型犬の入室は不可能です。 駐車が可能で、ペンションでは様々なアミューズメント施設が利用できます。 周辺の観光地としては瞻星台、慶州国立公園、東宮と月池、校村村、普門観光団地などがあります。 車で街を移動することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約された人数が変更される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約された人数が変更される場合は、事前にご連絡ください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますが、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や焼き物はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などの焼き方は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行動は禁止ですか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になるような娯楽や飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生する可能性があるのですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、払い戻しは全額です。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては瞻星台、慶州国立公園、東宮と月池、校村村、普門観光団地などがあります。"
        },
        {
            "question": "車で街を移動することはできますか？",
            "answer": "車で街を移動することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 510,
        "QA": 436
    }
}